sigma唔敢喺台灣講政治嘢算唔算默認台灣係中國一部分

sigma好黃好敢言一定唔會咁諗

等比我地sigma小哥哥公審啦

唔識定唔敢講

pr公司麻煩唔好再捧殺sigma哥哥

真係有睇？

樓主全愚台唯一真飯